[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (762)

快！

go

助攻

華拉倫加

有無巴 贏大錢可以派我 輸到貼地

必須正評😘

華拉反cup

Dq

只支持半大全大角大

華拉cup啦

華拉 冇眼睇，訓

幫手足叫吓華拉反cup

1-1

華拉1:1 !!!

4-0

Fake sor

幫叫華拉 反cup 有無巴派

華拉反cup進行時

華拉cup到仲有錢賭

gchi

已經無人睇緊艾夫 全部屌緊華拉

咁赫根點算

我唸起 2x1 五皮 個大戶

赫根嗰場俾3粒我心跳停頓先啦

買左細

赫根-1 molamola 重注左

2.5s

已被遺忘

今次要大？

同路

赫根作客唔識入..

赫根冇消息就係最好嘅消息

華拉

明明赫根以前ok勁

基斯快og啦

10分鐘左右 華拉 會入多球 信我

對家入多球

信則有！

Gchi

唔入係咪派?

華拉全力杯

華拉cup吧

lm 滾水

買咩

如果華拉 反到 係咪派我先

艾x華

艾夫 華拉

艾夫盤 同 華拉 盤

新炮友

暫時輸半姐

唔會輸 華拉 cup硬

好忙呀依家，晚晚full booking

不敗 艾夫贏 如果輸半...

咁就cup啦

1 A. Schult
5 B. Peter
2 J. Henning
6 K. Demann
7 C. Simon
14 A. Blässe
10 D. Marozsan
20 L. Magull
13 S. Däbritz
11 A. Mittag
19 S. Huth

1 H. Lindahl
3 L. Sembrant
5 N. Fischer
2 J. Andersson
15 J. Samuelsson
7 L. Dahlkvist
17 C. Seger
22 O. Schough
9 K. Asllani
8 L. Schelin
18 F. Rolfö

唔識

赫根呀！-1呀！

1800->500 灰鳩機

求lm 比意西 🐷到懵左

支持0:2，唔好爆我細波就得

Lm了

0:1咩而家？

頭先你叫我lm俾你定你lm俾我

0:0

哈馬比cup未

你會唔會諗多咗

B瑞典上年踢得唔差，真係讓到半一？

cup到先lm你

艾夫大船 沉死好多人

因為德國強得濟
但應該都係1：0掛

哈馬比cup到 你老豆都變鬼佬

個盤回到咁 擺明fake人去買客 真係狗會

冇Peterman?

華拉倫加cup到我改名叫華拉倫加

lm

原來啲女足讓開456

赫根-1到我改名叫赫根打

gchi cup

@2.05入

赫根爆我細波我改名做淫底大奶奶

堅持買艾夫win

Gay 肥仔波

不用改 派我就頂到

覺得德國會贏但贏唔到2球

德國 試下和主
女足小注

乜撚野名黎

開11.5無即場

赫根-1已死，本人正式收皮

唔洗理，講得出就做

幫你嗌到0:2為止

華拉快
我想沖涼

赫根極速兩粒快！

你地唔洗訓

仲有場女足

赫根隊pk 黃牌-1就有份

德國
和主
11.5B
1:0 2:0
睇下思路正唔正確🤔

後備

華拉快杯啦

11.5s

邊個打落牙=.=還我0.05

等佢出先買大波

華拉，赫，唔好嘥時間

無即場 求其揀1邊😝

入啦屌

支持1:0

赫根1：0

黑根GOAL

究竟條$50K收錢收屍定收皮😝

赫根俾多粒手足！

輸半但艾夫高水應該唔洗輸掛

-1開到派比你

德女無即場咩

艾夫2.0幾 輸半都有嬴

me

ok繼續嗌爆佢

有

贏收錢
和收屍
輸收皮

赫根，華拉，整多粒啦

17c

你叫2飛

我收陣皮先，冇眼睇

等抽

差一球啫

華拉贏波我去打丁加食雪條

華拉cup佢老母

華拉到底杯唔杯到架

ok的

華拉赫根唔好嘥時間

華拉 俾多球

華拉快手cup

華拉w比手足啦

molamola

信仼呢

77台仲有冇live

就係信得過人妻

華拉差啲失

CABLE個web應該會有直播

冇眼睇

不如入一球俾樓豬

華加赫根整多球比手足啦

要呀屌

華倫禁diu到呢

入先得㗎

控控控控控控控控控控

入多粒我改名華倫禁diu

成班垃圾

華拉食屎狗

哈馬比追和未

俾啲力

唸多左

赫根皮爾修

女足全大已死

德國女足又賴野啦

頂 等咁耐原來衣場冇開即場角

有無人有球彩台LINK??

剛剛開波咋喎

做咩咁高估佢買-1

有咩理由唔撚開架屌 日本西波無台播都開

角球雨 3C

聽朝黎過

費事俾你追爆角大

得61

咁佢以前係勁

角細jump

明天會更好

4角喇屌

4min 4c

以為你要普通LINK

5c

Cls

5C

笑4 90.5大！

5c...

德女被屌打？

笑4 5分鐘5c

阻止我plz
想買客ng

阻止你

買左 少少角大 希望半場開到啦

狗會 有得播開即場但又唔開角係咪on9

屌無開走地角

角大咪唔開俾你囉

真心呢兩隊踢得好好多

角細苦主

意大利都係返去踢學界啦

終於追番琴日撕錯飛條數

引人補客fg 然後開返個熱辣辣主fg

Lm

lm ok?

你搵返張飛未

Lm?

打定輸數 佢追check到call我

雖然贏半
連登有愛

買左德國覺得好危

希望你搵得返 好橙

買左全大先危

好開心
艾夫主串赫根客✔
赫根細✔

半大ok?

派左d運比你

派禾

多謝

仲未上到2K 上到再派OK？

女足似開大

6C

ok

好

Ok

支持上埋3k再派我

wa 瑞典d女係禁區頂都可以踢個ball岀底線送角
角小gg

頭先有人抽到你

6c

12點場波買了9.5s訓左 唉 訓乜撚 其他過闗中 係爆角 你老母

好橙... 啱啱10角

往死裏刷

好起既話補到9.5b

角大.... 唔gel 住...

真定假？

12C先狠狠地Gel

7C

唉 再訓算

當今日黑仔
我都斷一關然後走去玩俄妹即場倒輸多1k 無入球+10.5b

幾時

抽到狗餅呀

呢場波又買唔切 求其買了啲算 good night

你搵返上個post

過左2:45重抽了 老母b

買少左以為有走地角

20分鐘唔夠就7c，平均3分鐘唔洗就1c，真係女足先得

入波啦德國班臭閪

我幾時買左條義大利半大我唔記得

你老母咁夜都比狗屌緊，你仲喺到買波

角細抵輸啦 20分鐘8c

老老豆豆今日幾場瑞/挪超都好正氣了

lm了

唔入波比難民輪大米啦

羊多錢果陣手痕買左？

其實係我買左

羊完西維爾入錢比你七點幾....9點半又會無lala買條半大
算la，總算幫補下條黑根

諗諗下 其實我覺得無人理隻狗 佢自己會無癮收皮
佢上黎都係想俾人屌姐

派？

德國班女人同男足一鳩樣
有得射都得登唔射

角大到咁 癲癲地 係得女足先得 半場19幾隻

依家望返數據
原來意大利近三場起碼失3球
點解仲讓到球半

但係狗會唔開比你買

冰五十分鐘ok?

8c

9c

9c....

係咪都踢出去

sure

應該要加強訓練開角球

唔講以為A米同國米

賽前買左 11.5大
見佢唔開即角 入手大就諗住訓 點知5min 5c搞到心郁郁想睇埋先訓

狗會精左 獌-2先得2.02倍 客客得1.51

10c

我唔見有得買既

邊個？

同上場差唔多

冇即場呀

賽前有

曼要小心佢今場主要試lkk廢成點 大波中伏系列

咪撚貼飛啦屌

lm派我

德國快入啦，入完買埋冇入球瞓啦

19000等面子波ng算了

我賽前睇得 波膽 大細 主客和三樣

賭咁多年ball都未見過頭30min 10c，尾30就見過

大波未至於中伏

佢段隻秤 都高幾班

而羅湖成 我覺得佢 差 銀行一班

唔好上黎囉 咪撚貼

gel tim呀 再嘈

上場先大火少完銀河

羅湖主 勁過銀行主啦

客其他 斷我4*1 成4千蚊冇左

德國班人唔識射波
憑乜野男女子國家隊都排到世界頭幾名

霍清迷德

30分鐘10c角大黨又羊了

上次LA先比羅湖城輪姦完

屎屎 好耐矛見

開個5 2
唔開6 0 死未

全大已死
班女人當角旗係龍門

買左大波
兩隊求其同我入三粒啦
唔想又開球壇清算名單呀

中左第7球主ng

岩岩先tg完

支持 想睇

龍門 [black]底線[/black] 都係龍門一部份姐

近依2個星期上黑名單既多到數唔到

唔借錢 矛錢借

未清算曬馬壇，冇時間清算球壇

有1.5b了

估唔到導屎係咁既人

球壇 要清算球員 球隊 領隊 主席 班主

清邊一樣 是但一項都死喎 清....

有冇手足買左半大

講到我借人錢

導屎話要借我2蚊..佢話佢戶口有8蚊 想我入2蚊比佢

讓半一真係笑撚死人 明明大家都咁撚屎

德國唔係玩super完場掛

等到1/1.5b.定0.5/1b好

馬壇都要清算騎師 馬 練馬師 馬主 講馬佬 倒屎 馬會
都係好多野清

原來IC係大耳Lone

會0:0 完

你隻比卡超呢

發展新大陸

等等中場兩邊補2:1

點發展🤔

1:0 2:0 得唔得

咁而家我買60蚊0-0玩下仲有4.9倍

冚家產比卡超尾場輸我幾千

係潘明輝 Hins Mak 貝湯美問題
清左佢地就證明比卡超是無辜的

感覺上女子波好伏

1：0最理想

是但半場入一兩球先啦

半10全？

10

所以大家買角大，唔係等赫根條數我都會買的

4號 比卡超

屌佢 我買左雷狗 騎G王
比潘仔隻太陽喜喜 落飛劏哂
仲搭埋隻家長入黎

雷狗。。。一世反雷西

買左潘狗騎豬...差d被cup

Hins Mak全日發緊夢
火車潘淨係識幫師父搞鳩外人

黑 gun
呢飛班霸回飛回到驚 頭先唔敢掂

仲未開0.5/1

加埋隻蒙古王嚇4

仲有火天大有個場捉到火天大有冇西拉

屌同路 浪費左27倍win

我all in左太陽p呀 心痛到

到底班閪女人唔射波唔追波踢黎把撚

咁又唔好咁講
你睇下隻豈等人

比潘狗一直劏撚左

果下唔信潘狗。。唔信宗親會 要左豈等人同 紅hi wai

半10全12 is okee

捉到火天大有同慷慨寶，撘唔中

正係中左16倍位置q

贏得個譚仔

好彩隻火車幫我羊左第5場20蚊單T

兩隊所謂傳統勁旅仲廢撚過岩岩隊意大利 女已經又老又靚 傳波兩隊都唔睇人傳 有位就傳上去 頂波又唔準 射門唔好講 你冇j射唔出精就話姐 波你有一對都唔識射

可能係我同火車冇緣
佢上咁多次名淨係中過一次盈利駿馬wp
但係佢騎比卡超個次真係好撚過份 佢唔幫我贏錢都反到佢退休為止

啱啱意粉個入波都係鳩掛入中路

煞科日易玩過平時勁撚多

D波大力到pk

德國2:1 信者得救

好過呢兩隊波有波唔射死猜爛猜

又老又靚

我次次用火車 + 莫/潘狗
總係2簡1簡錯

衝力射球

咁德軍行軍係咁
啱啱意粉啲女幾好丁

西拉真係唔好買
全季印象中淨係中過三次 一次係金武士串Qqp一次野孩子串Qqp 一次係我超wp

gun

搭華將先好分

再嘈射上太空玩閃電11人

今天，德國殺死了足球
好憎班德國波又唔係超班又要踢埋啲高章波
幾時沒落呀

再嘈射上火星玩火星異種

一出全部死晒

華將就仲難捉....捉都係捉到家俊

我同明輪次次都唔啱key

不了 閃電11人好了

KeiBB
冇左佢個排係咁輸

有冇聽過
蘇狄雄既馬 睇岩買win唔洗補place

岩岩場俄妹好睇幾多 又嫩又大波又靚
呢兩隊不如是但一對走場3:0 開大波大家開心啦

最慘我見佢次次都游水游返黎

中意佢騎後上馬

開唔到11.5大 我派3個100

我

俄妹

華將始終中意 澤妖

不了 見到你 自動剔除

開波未 睇埋兩個角球訓較呀

華人版皇天擊殺
全年除左99倍幸運贏贏跑第3之外
真係冇乜機會中到佢啲馬

訓左45分鐘岩岩睇
我屌你0-0?中圈BBQ呀?
下半場入番2粒先啦

無入球 第一砲

睇番資料原來係師兄

嘩 冇角好唔慣

你班德國妹扭夠未
有曬位射都唔射想點

早就應該放後生啦瑞典 收埋啲靚既係後備

德國 fg

11C

買0.5/1b

0-0不如扯頭髮腰斬啦

12C

收蚊

Finally 12C
Cashhhhedd

又收

?????

12c收工 訓覺

其實60分鐘收蚊都算早
但覺得等左好耐

訓醒再賭曼

下半放慢左

喬蛇

20min 8c...

po唔po飛都好 唔好咁迷信

啱啱出多個賭命派錢 就唔信要派

羅湖城

已經0入球仲放慢

本身諗住半場收蚊

下半20min覺出2c
上半20min 出左8c..咁計落緊慢啦

都係果句啦 屌波反手係肉酸囉

諗住50min可以訓 多左10min

我正手出飛比你屌

玩240試下

00完場吧

丫原來仲有注和主

本身同左路

班女足係咪唔識傳波
成班人鬥交失

我都好想睇下有無機

聽日仲要有多仔
終於有番真正賭波feel

又角大

德差d失

德國守乜野呀
唔入又唔俾人入黨

未睇呀 聽日再算

多仔 A米 角大

多 角大

屌訓醒仲係0-0 係咪on9 ga 德國上啦

靠A米了

德國後面果幾條友差撚夠波未

老老實實入未啊屌你德國

成班女人全場搓兩下又甩
叫港甲班人同佢地踢斬屌打曬所女足啦

德國入1球比我就得嫁啦

唔係點解要分男女

入一球贏半啦

唔係0.5/1b都開唔到呀嘛

追又唔肯追 不如都係退役啦

國冠盃邊度睇賽程

德國似想和波算

德國女人入一球比我啦

唔撚係丫

女足全場精華：界外球，傳兩下俾左人，開罰球直送俾個龍門球人地

屌佢下半場差唔多半場都係睇佢地同個龍門互傳

12角冰封 外圍賭即場應該中伏

咁大鍋
半格都無

輸晒

半8全12 即場伏到喊

0:0 gel 得

半10喎ching

中場無補到0-0？

半10

輸晒+1

下盤受讓幾多

半場直射
德國妹

半一？

德國主勝1.48都輸

德國男女足球都係垃撚圾
咁廢咪學人扮到世界頭幾啦

1-0

未呀

屌你老母兩隊一齊下海啦

-_-

Block了導屎

比你嚇親

德國妹半場前幾步射埋去
對面龍門接到實一實

邊有人要

唔巧呀

仆街我信左

搞到禾開心左一秒

對唔住

德國妹真係痴撚線

浪費我錢買0.5/1b

上都入到3球點做到

Black list 女足

又由贏變輸晒

德國入唔到被人入算啦

又拎住個不敗打飛機了

我都係0.5/1 BUT S

有冇絕殺呀

好易玩
大家太主觀了

捽碟

兩場女子上盤都炒

喬蛇連燈4注(出水)
自私食先贏

不論男女，德國都係閪波
準備出局啦仆街

1.67 1.72 深盤

送粒膠俾德國

炒

Btw
Bookmarked 半10全14教材

半場外仔開到16中位 唔少人買即角應該jump

扣返0.5/1b 0-0仲收到百幾蚊既...

我以後都唔會再買女足

馬會唔開走地係對你地好

派完咪冇埋

利斯菲盤
2.5s

Lm 10

第一砲中 100—》700 下一口中派一個 到時lm

sorry

仲信呢隊野?

下一口 利斯客客

中的依度頭十lm

無人？ 我起身再lm吧

咁就4個名

十連

十個位都比我搶左

LM

同路左 一齊贏

早晨吖咁多位

利斯轉唔轉平半？？

半場波蛋0-0 ？

花高

利斯菲@500 win place

秒1:0

jump

應該捉花膠去驗尿

痴線，咁快入

屌

1:1

無買半大浪費左

2.5s 等爆

高水半大

睇往績又點信會半大

花膠差唔多場場2球完

半大買細左

搞錯華拉

請乜唔講你買左2.5s

導屎

真係半大只需10分鐘
我個2.5s

早晨普巴

Surprise

有講呀

黎個半客sin

我要將你地由gay的地獄解放出來

利斯菲win place

利斯菲

半場反cup

屌，跟左2·5細

跟熊仔

咁快換人既

希望開到2.5s

加油，已豬0-0 波蛋

開唔到 會1-3

支持

開到派我OK？

明顯照往績 客隊最少頂到完場加時殺鳩
一係客大炒

你2日中幾次 我開到客客先啦

今次我了

gel 頭撚一定係買左對面

利斯菲 快D反cup啦

Cup佢老味

DIU AR 孖寶唔撚記得買

求水

半客未

孖寶大師

場波似係想力頂2.5S

客隊 有次造得勁靚 射果個戇鳩仔
命運黎

下半場大大力屌個客勝please

客要不敗

感覺會半2全2

岩 低客客

冇分一半去下盤？

最好一開波客隊即刻轟三球入去奠勝先

花高🙏🙏🙏

保地🙏🙏🙏

反手

真係買左 唔好咁

同熊仔同船，即係沉硬....molamola

有冇10:00 水

唔好咁

咁早買？

想買角，半場

花高 🙏🙏🙏

琴晚爆完個9.5細就開始頹 有冇人派me

利

斯

菲

體

育

會

花高🙏🙏

上啦唔該

嘩

掉轉哂成件事

又中 好勁

又話唔買角細

王f2 調轉條飛呢

@33000

成日中好過返工

你個名

體育會屌爆花膠！上啊

hi

利斯菲快cup

G前豬左成個月呀ching

鳩Sir

名黎啫

不貼了

唔會巴西都有個海鮮利掛

不過照派

肥鳩

61分鐘開始係利斯菲發力時間

感覺客勝失敗

我啦

如果係咁可以正式宣布有個利字既波全部買對家

留了

下場先生活好

利記美斯下年入40球助利記重奪英超

屌左成份糧落曼-2

今次派美麗傳承 反cup子 輪流派 人人有份
留左名嘅我會認得下次再派

王f2又中

乜利物浦有攞過英超咩？

記住me

留下次

多謝你

又係反杯了

hello

鳩蛇

TG呢

多謝巴打 pamhei

一次都冇

重奪差小小拎到既英超

依家留會唔會太遲

改左名就未攞過 27年對上頂級聯賽冠軍英甲

謝拉特世紀一跣

花高 jump

利幫幫手屌一粒

英甲攞咁多次 英超一次都冇

有機既

叫利好似唔老黎

乜解究最近朝早咁Q多1:1，尋日買巴希x牙買，又係1:1
屌

花鳩入未啊

大家都想super

收皮了

利今年生性

開始聞到BBQ味

6.5B

聯賽盃賽當友賽踢

同意派 比華拉

客勝已死，有冇巴打一齊包架車去ifc

利收得啦...

花高唔入輸埋佢🙏🙏🙏

買左咩

邊度等

2:1

頭場就去

岩聽

保地

屌...

買了 ?

糕

大波

就巴西等，我捉左花膠去驗尿先

買左 主主 和主 50蚊

話左叫利唔老黎架啦屌

利cup到派3個 頭5

豬了 去IFC

點解我唔買總入球3

保地 入多粒

利一係被人抄多幾粒啦

花高我半格都滿足了🙏🙏🙏😭

加碼利cup到派1個

嗯

瘋狂乞錢

頂撚住

利上呀

不如今場都super啦好嘛

朕笑撚左

根本一開始2'比人入就on9

神器落場第一日3戰全炒
垃圾

agger

琴日吹奏完咁快就反屌

難得我咁燈，等我支持花膠剋死佢

好波 贏埋-1 被人開心下啦

好撚古惑架

2-2未

3-1完場 等人派仲好

2:2

super完場啦，花膠你夠膽贏利既我祝你全隊生花柳以後叫保地花柳啊屌你老母

巴甲d荀盤真係易捉 希望上盤贏

利 唉

花高生性🙏🙏

唔要半大？？？

絕殺super啦好嘛

花高全格 改名叫保地花高🙏🙏🙏

刷角有冇回報

結餘: $ 2.90

花高🙏🙏 🙏🙏

super獎門人同我出黎

曼咩陣

收 得 豬返贏啊堆

2:2 goal

c朗 傑斯 雲佬

咁多角都入唔到

仲有費教練

依場利輸以後有個利字既隊全撚部買對家算

係咪得鈴巴買到全大

怕鳥

gun u

有個利字既都係賤種

保地試下入多粒

屌利老母啊

曼聯有無出朗尼

超卓小姐

暫時都係

今場super既依隊利係清泉

愛華出左

12??

利 識做 好彩無大注

係咪12碼

邊隊

冇野了 見到封盤

主12？ 想人全格

有半格好好了

利入番球啦㭍頭

花高🙏🙏 🙏🙏🙏

花膠以和為貴呀

想睇全格

保地絕殺

super啦

上次買哥狗俾人super

今次還個super俾我啦

態

羊既又豬返

大家唔好傷感情啦，以和為貴

請我食ikea

打和啦

和啦

豬左邊有錢

反杯子成日都流淚

賤種利

補時

又豬了

垃圾

派我得嗎 豬死了

曼開-2 開30k 半場炒住0:6先

以後買利對家，屌利老母隊隊都臭西波黎

2 -1 FT 8c

客絕殺未？

收30k

完了

買15k？

個個都輸到仆街

花膠+1

淨收 唔計本 我條5串1 爭-2 單頭大棍-2

冇super

有陣未 曼

獎門人死左去邊

輸到跳樓

因間曼點買好，-2？

咁快講出來

態蛇！買減二

Btw 祝中

一陣將最後贏𠴱堆真接買半0-0
豬埋就等一個月

大家識做就啦

5x1 爭-2 仲補多棍-2 咁有信心

Gun

我買4.5b 開細一齊死

買乜 跟你一注🙏

6.5b cashed!!

輸咪慢慢追 唔對路仲有即場

事前神燈 希望各位大大中多就派派我

會豬的 我都係跟你

玩命

輸左2場半格

有無人依排買咩豬咩？諗住德國意大利女足可以嬴，點知

話咁快又洗完一個月糧

依家打和睇好戲 反正輸硬

點睇到意女會贏？

西女人都賭 買下大細咪算

波圖 第一隊入球

女人撚識踢波咩

你追2次獌ng 都差唔多double左

大球cashed

Ng 最多咪 1.3-1.4

我唔太識買波，諗住睇國家名德國意大利好勁掛

我認我蠢柒 唉

女人唔係男人

意大利女

慢慢玩 唔急 要贏幾百一樣上皮幾 要輸幾皮都收唔返幾百

2次1.4差唔多2倍啦

咁請問一陣曼聯果場大家有無咩心水？

同埋點樣幾百上成一萬？ 全部玩All in？

上次1。25 ng 收左千二蚊息

休息啦 成個月糧

好彩你收手 ng5 ng6

戶口仲剩最後55蚊

諗起都驚 下半場堆nigga

有冇人買中國米蘭 主場第一場冇理由輸咁柒掛 兩倍好上車

0-0ht咪話唔益你

女足都玩咁大

買咁多人

慢連d飛咁硬呀

點踢呀主

犯中華者 雖遠必誅

我指個負易

有陣未

曼又炒銀河5-2
羅湖 又炒銀河6-2

想買角細

主過兩日踢聯賽啦 打真軍? 買主咩心態

會唔會炒唔到羅湖城

啱啱見到隔離呀婆買

公廁

曼果場好難買wo
半大要開3球先有肉食

咁大雨仲落公園耍太極

唔是我嫁 隔離禁緊gay個呀婆

咁你都cap到圖

正花我bb

影相 影佢電話 你唔G咩

睇路